李慧玲 林鄭勢危 屈穎妍割席！ 與紫荊黨李山有關？

李慧玲
林鄭勢危 屈穎妍割席！
與紫荊黨李山有關？
李慧玲Live
20201210

李慧玲LIVE
103K subscribers

文妓只係缺少維尼精既滋潤
唔洗諗太複雜

李慧玲：衝擊香港立法會太暴力 不了